黑鬼黎講，鋼骨定黑豹個演員型D？

正皮 - 鋼骨
負皮 - 黑豹

型? 邊忽型

一個普通人 一個係king 你話呢？
Chadwick Boseman

力架

Chadwick Boseman
ca3每次出場既氣場勁到

型過好多港男

話曬都天才有為青年呀

Your highness

黑鬼真係一樣樣

睇唔出兩個有咩分別

好唔公平喎

估唔到咁極端

2pac最有型

好似樣

樣真係差唔多
但marvel永遠都係贏dc

你拎2pac出黎 玩哂喇

整番兩張大頭啦

黑豹有得輸?

Heimdall最型

你講電影喳？

其實鋼骨個人設幾岩我
利申：鍾意睇機械
但真係黑貓型好多

梗係下面啦，包到全身都係，完全見唔到膚色

3個正評，有1個係babygroot比嘅

動畫同game DC贏

好想俾殿下瘋狂踢我

最右成隻猩猩咁

我最型

喂，黑鬼我無咩興趣，幾時搞返個英雄界最正黑妹

得罪講句, 鋼骨成個look都唔好睇
(唔係講個演員)

希望大家玩還玩, 俾返應有尊重其他人.

I Don't Care

bp套戲咁多個，任揀

屌同一條友扮架嘛
黑到咁主要都係靠支紅外線黎分

後生版點睇？

呢個cw vixen真係無得輸

唔講角色 講真人 我覺得falcon 好撚型

不論樣同身形都好出色

我都覺，最正黑妹一定係佢
但女武神個感覺都唔錯

件戰衣型姐

無戰衣都型

war machine呢

做戲唔錯 都夠大隻 但好撚樣衰

好多黑鬼都好型
但鋼骨似美國校園青春愛情劇嗰類

但睇預告無
反正佢都將新f4的霹靂火馥做奸角
不如玩大d，搵新暴風女做下集女主角

sorry 見你紅字我 google完 發覺只係war machine套甲大隻有錯覺

同埋真係好撚樣衰

係咪搞錯falcon

都係死nigger~

你話ironman 1個個就話姐

咪又係nigger一隻

電視上見到既黑人9成都係mix黎

meow nigga

佢做Captain Planet超正 不過war machine不了，congratulations cap, you are now a war criminal

真係唔知算唔算好事，因為換左個7頭做，可以盡情憎佢

Don Cheadle唔係好柒姐
佢啲戲ok喎

唔得 個鼻太搶戲

演員： Cyborg>>BP
連埋戲入面造型：BP>>>>>>>>>>Cyborg

Michael B Jordan

好撚型 creed

型撚到

我想睇佢成世坐輪椅然後俾人瘋狂恭喜佢

cottonmouth

可惜死得太快

你都係想吸負皮姐

Kobe Bryant

On9
搵明星同普通市民比
你唔搵你老母同 black widow比？

大家咪又係中國人
學咩人笑人

冇人提Copy That？

一定係黑豹
get this man a shield

Chigga

黑豹真人識功夫
亦都係揾佢做既原因

MCU 仲叫佢自創一套豹拳
佢仲要壓低把聲自創左套口音出黎

黑豹

大比數完勝

佢會喺bp裏面做反派…
真心覺得型…

係咪玩鳩我，同一個人來既

垃圾tupac 都吹奏
數白欖+吸毒+暴發戶+黑社會

黑力架

如果係Iron man 1果個黑鬼就正

黑豹型幾條街
鋼骨個演員似路人甲

利申：DC fans

個樣咁唔同都有班傻仔走出嚟話一撚樣

咪玩
黑鬼全部一樣樣

變左呃負皮
早知問鋼骨 vs War Machime/ Falcon

唔知點解覺得佢個樣好搞笑
同埋佢本人都係鐘意整古做怪嗰d黎

His real name's Clarence

肯雅War Machine ......reboot換人啦,

佢做黑豹反而好d